轉載勇武既訊息 - 【 只有戰鬥派系才懂的事 】

【 只有戰鬥派系才懂的事 】

又戰敗了，冰河時期再次來臨，還有多少個四年？

每一次泛民於選舉中得勝，香港抗爭必定再度下沉。

泛民就像癮君子的白粉針，明明知道痛若下定決心改變，總會不自然的催眠你去打多一針，賜給你一陣子虛幻的快樂，直至死亡。

戒左去啦

以防有打手話我係五毛 貼左先 五毛唔會同你出呢D post

我要話晒畀你地聽 咩係真正嘅民意逆轉

其實中大理大都只係上個星期既事⋯⋯
上前線身心都承受好大負荷 都會攰架
今個星期休息下 星期六日咪繼續囉
要戒泛民？
有新政治素人或其他派我都會投
咁但係有d區真係得泛民同建制
難道因為要戎泛民就投建制？
定投白票等建制贏？

唔係囉, 係好多人物質生活未夠差囉

如果好多人坐完幾年出番黎個生活質素差唔多, 咁先會多人行動, 而唔係向後潰散囉

唔通真係又比某人講中左，飯民係暗共?

我純轉貼，但真係觀察到D現象，
交通一切回復，街頭唱歌賣藝回復，廢老巴士大大聲廣播跑馬回復，連儂牆不見了( 喂貼下文宣/謝票單張都好呀)
似個彈弓一收縮就消失左，泛民系統消化吞併左本土派內涵，唔知去左邊

與其話暗共不如話通共派

各有各做

重建連儂牆

阿里巴巴有呢啲野賣